洛里斯睇返自己段派膠片仲笑笑口

卡列奧斯派完膠喊晒口變千古罪人

成王敗寇

呢球搞笑 等克羅地亞球迷唔好死魚咁
比足面

卡仔派兩球搞到輸
洛利斯派多兩球都未輸

一個就救國英雄，間唔中柒下，
一個就大罪人，仲要雙飛 邊有得比

正常洛里斯唔會犯呢d錯
明顯專登讓一讓

贏撚緊串串地

向癈卡致敬之後
發揮好好 做既野做岩哂
心理質素一流

Lloris

有無片或者gif重溫返自嘲果一下

真係完全兩回事 用成王敗寇形容夠貼切，佢派完膠好似冇人當發生過咁

派下膠但贏波唔通死老母咁款咩

成屆世界盃就係柒得呢一下，仲要係啲無關痛癢嘅柒，笑下啦邊有所謂

學亞倫話齋
搞下氣氛je

住烏專登走去笑9佢

一個最後贏一個最後輸

豬sir7場0中龍
剪出黎笑鳩返佢

條友不嬲都間中柒一次

擺到明收撚左錢